突發！知名香港科技資訊網Unwire於FB專頁表示停止營運！

屌又一黃網冇咗

無咗波姐邊有人睇呀

邊忽黃？

屌你老母 有無睇內文

佢唔記得更新條link令到張圖冇咗

就算停止營運都唔係hea到咁下話

內文:
「淘寶台灣」即時關閉下單 年底終止營運

樓主係傻閪

內文係：「淘寶台灣」即時關閉下單 年底終止營運

拉

嚇親

姐係點

唔明

即係你可能要驗驗腦

人地講緊淘寶係台灣年底終止營運喎...
上邊都有人同你講左...
好難明咩?

即係你眼盲兼無腦

師兄你好牛逼

呢個網都唔黃？

睇錯uwant

你最黃. ok?

即係你老母俾狗屌緊

乜嚟

邊個

幾時成真
快啲執柒佢

Unwire

★★☆☆☆

Unwire總部位於香港，是網上科技雜誌。

Unwire股東包括張君勁、李澔明、張宇軒、江天樂、葉碩麟。葉碩麟經營的「網絡打手公司」Guru Online第二大股東為中國華誼兄弟，而其業務亦主要在中國。

============================
共業 REDSTOP

賣廣告

仆街標題黨

有個股東轉咗人，old news

乜鳩

樓主係on9仔
已FC

On9

共業好多嘢都唔update
同埋個標準好不一

屌你老母 放流料仲扮野
Blocked + Reported

你講乜春

弱智樓主

竟然
轉咗咩人

玩生活 樂科技～
Unwire dot HK～

幾廿歲人仲咁迷動漫真係有原因

unwire 都執

我中六

屌 被fake

拉

感謝巴打

法國連狗on9，邊撚度有虛假資訊